ROSÉ - FIRST SINGLE ALBUM -R- TRACKLIST POSTER

0312 -R-

咁大陣仗
2首歌

得兩首歌都可以撞飛t寶所有歌加埋

2首算好

未出就咁誇?

估吓JYP爸爸今年要T寶CB幾次

T寶cb淨係為左錢 blackpink係為愛而comeback

如果真係咁大波就perfect池